其實羊又好，狗又好

我都覺得香港人好撚偽善，羊就得，狗就唔得，切左羊頭就無問題，切左狗頭都俾人批鬥
狗就係朋友，羊就係食物
羊唔可愛咩，根本就係d濕鳩香港人係度打飛機，以為自己係高尚人種，同大陸人有分別，但其實根本就係一撚樣
香港人係偽君子
羊係低賤過狗

我覺得所有動物都好得意
但我怕佢地

大陸仔睇法